[黑色五毛警告]今日係贏到仆街呀！

唔覺邊忽輸，有兩件公安，一件藍t人，再阻到機場飛。
五毛又想夜晚帶風向，屌你老母。
當然，我地有改善既地方，但結果絕對係贏呀
手足們！聽日都要去！！

推

Ok可以帶口罩 但100%和理非活動 真係無必要黑衫

你睇清楚我打咩先

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外可自行選擇帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我建議民陣遊行必須 100%和理非 否則就當卧底